我曾經覺得張學友唱歌好好聽

但係聽完哥哥 Eason 校長之後
我覺得張學友只係一件垃圾

張學友>=eason>leslie>>>校長

校長 > Eason > Leslie > 坤gor > 張學友

小學生先聽張學友

狗都唔聽譚詠麟

張學狗=金融風暴蘭花手歌神

譚詠麟=奶共包二奶老而不

聽過醫神年頭叱咤既表演既話
一定排佢第一

我只係覺得哥哥把聲好靚
即使其他唱功係上乘

校長，狗也不聽

將校長同佢地比校長唔係垃圾都變垃圾啦。
家下d五毛真係唔用腦

唱功：學友>>>eason>>>>>>>譚伯